人妻到神壇收驚 竟被帶到神桌後方性侵

新北市一名女子去年10月癲癇發作，吃藥後仍胡言亂語，被丈夫帶到新莊區一處神壇收驚，不料神壇朱姓道士竟藉故支開女子的丈夫和兒子，單獨帶她到神桌後方性侵得逞。新北地檢署昨依乘機性交罪將這名神棍起訴。

起訴指出，去年10月被害人因 癲癇發作而意識不清，被丈夫帶到神壇，請朱男幫忙收驚。朱男見狀，先指示被害人的丈夫到超商買微波餐盒祭拜，隨後在神壇外燒金紙，另請被害人的兒子在神桌前跪拜，藉此支開被害女子的丈夫和兒子，再趁機對婦人襲胸。

事後朱男得寸進尺，竟假藉施法，要被害人的兒子繼續在神桌前跪拜、不得起身，接著帶被害人到神桌後方的小空間，讓婦人趴在神桌上，脫去婦人的褲子，用手指性侵，隨後企圖硬上卻不舉，最後強吻她胸部及下體。

朱男逞慾後，將女子扶到椅子上休息，被害人大喊「好了沒！好了沒！我要回去了！」才跟著丈夫、兒子離開，但她踏出神壇不久，便向丈夫哭訴遭侵犯，隨後由丈夫陪同驗傷提告。

朱男辯稱雙方合意嘿咻，並非性侵。但檢方認為朱男藉故支開被害人的丈夫、兒子，驗傷報告也顯示被害人下體有擦傷，且胸部、下體驗出朱男的DNA，因此認定朱男犯嫌重大，依乘機性交罪將他起訴。（游仁汶／新北報導）

【更多精彩新聞，請看《蘋果陪審團》 粉絲團】

新北又得一分

送分題

還願

乘機性交罪 咩係乘機性交

有病睇醫生啦 真係弱智

2019年今時今日仲信道士呢啲旁門左道

癲癇睇醫生啦

慈孤觀音